# TODO

## Doc descriptif

- Question : dans les individus, faut-il ajouter les propriétés relatives ? ex : identifiant d'une commande pour Ligne de commande

- pour les propriétés, remplacer les notions par celles correspondantes aux propriétés lorsqu'une notion aura été créée pour chaque propriété (actuellement il y a redondance entre la case notion et la case caractérise d'une propriété)

